核彈都唔割？我屌晒你班連燈仔啊

S小姐 一個女仔無父無母無屋企
仲好勇敢企出嚟面對極權
除低口罩以真面目講自己經歷
你班垃圾就係度人格謀殺 收兵 玩感情 搏出位
成日話核彈都唔割 屌你老母得個講字？
你睇下班黑警 人地做呢樣野做得幾好
你地就係度屌屌屌 臭雞講嘢都好信？
將來如果有第二個第三個S小姐
你班垃圾唔好屌人做咩唔企出嚟
就係因為你係柒頭喺度割割割啊屌你

S小姐 只有你係同路人 你講我就信
核彈都唔割

核彈都唔割！

我屌晒你地啊
之前毛ee帶個蒙面女仔出黎講野你地就信晒(並非攻擊受害者)
而家有人除低口罩公開身份你地就咁多疑
你地班仆街仲on9過藍絲

佟街豬隊友

就係班人要撐個陣就割
話人拎光環道德高地
到無人企出嚟就屌9人
仲難聽過粗口啊屌

仲要係同一人黎

我信！

不割

有撚晒名有晒資料就要fc
機場熄燈就快撚啲走
兒燈仔

一定信左先，唔割， fc 唔係我地做， 係警方做， 但os 田地已無公信力， 所以 fact 唔洗check!

依個時候仲唔企係吳絲身邊真係枉為人

但佢地

呢度已經有好多風向狗
我地有腦袋有獨立批判思考，
好似之前風向破壞全香港店
大家知乜事啦

所以我地先可以一直持續落去

單憑幾句網上傳言就質疑佢背景操守，就算係真
難道佢背景操守 = 佢該俾人性侵？

真係有少少腦都知答案

明明最唔洗fc既野就係都要沖出嚟
割蓆可恥

我信你S小姐

兒燈仔邏輯
一日臭雞一世臭雞
比人性侵都係假
勞資糾紛嚟嘅啫